有d咩係開心得過拍拖

唔好答我拍兩段拖
失左戀一排 一直都開心唔到 做咩都好頹
有咩高見

食野

時間
或
新戀情

無咩感覺
之前拍拖 覺得同佢一齊食好野 有佢係身邊
又有好味既野
咁我就係最幸福既人
覺得無慾無求 只想世界和平 內心勁peaceful☺️☺️
而家連食好野都諗起佢 會覺得已經無左佢
又頹返

係間中識下新朋友個時分下心先開心到

陪屋企人

成個腦都係個ex 仲去同新既人一齊
會唔會唔太好..

會

請我食飯 大家開心

傾下傾下 就新開始啦
舊果個好多回憶？
一齊左好耐？

呢排係咁陪屋企人
關係係好左⋯⋯⋯
但本身都唔鐘意屋企人⋯⋯⋯
覺得佢地成日瞞我野
所以陪佢地其實係消磨時間多d....
但覺得唔太開心⋯⋯頹頹地

呀 如何重拾快樂幸福呀🚬一個人都可以幸福？

中六合彩頭獎

係⋯⋯⋯
好多好多回憶⋯⋯⋯
其實時間只係一年
但同居左 日見夜見 又一齊試左好多野 搞生意
去左好多圈子識好多朋友
做左好多新嘗試⋯⋯⋯⋯
同佢一齊 覺得我擁有全世界咁⋯⋯⋯

而家我又回復孤令令一個啦⋯

有錢就開心架啦咩⋯

分手開心過拍拖, 一個人自由自在幾好, 唔洗比人管

好呀 haha

你肯定係個男人

我就餓死

Same here 經歷基本相同
我諗最傷心果樣係 "又得翻自己一個了"

三年了 不過已經好左好多

同屋企人既時間最開心

單身